---
title: 'Como Hacer Aparejos y aprender a Pescar'
date: '2020-06-01'
description: 'Un hermoso libro de la saga Como Hacer que nos ayuda a mantener las actividades a distancia y/o planear un reencuentro.'
type: 'archivos'
categories: ["tropa","raiders"]
color: "universal"
theme: 'supervivencia'
tags: ["como", "hacer", "aparejos", "supervivencia", "pescar", "biblioteca"]
img: 'https://image.slidesharecdn.com/comohaceraparejosyaprenderapescar-annecivardi-170310143156/95/como-hacer-aparejos-y-aprender-a-pescar-anne-civardi-1-638.jpg?cb=1489157935'
authors: ["Joaquin Decima"]
download: "http://www.mediafire.com/file/u5sv4ayyoff6wwt/Como-Hacer-Aparejos-y-Aprender-a-Pescar-Anne-Civardi.pdf/file"
---

Este libro es impecable, nos motiva a desarrollar un poco mas el area de supervivencia. En estos tiempos por ahí no podemos ponerlo en práctica netamente sin embargo este libro puede ayudarnos para ir realizando ciertas peticiones o algunos ejercicios para ese campamento tan esperado...

{{< img src="https://image.slidesharecdn.com/comohaceraparejosyaprenderapescar-annecivardi-170310143156/95/como-hacer-aparejos-y-aprender-a-pescar-anne-civardi-1-638.jpg?cb=1489157935" >}}
